不遲到 不打尖 不對手足懷惡意

大家都知popo反對左個遊行
只準我地係個塞到十幾萬既維園疊羅漢
作為良好巿民梗係堅守法治精神
實行排隊入維園同排隊搵路翻屋企既對策
至於太多人令到大家要慢慢排先入到集會
同埋離開個陣因為太多人
要瘋狂行去再下一個地鐵站先走到
都係無可厚非既事

但係
重點就係要多人齊人
要夠人塞爆左維園先會有排隊宜支歌仔
我明香港人都係慣左遲到
我都遲開同不嬲都唔入起點
但係今次乖乖地 為左香港準時一次
為左香港 我地唔插隊一次

同埋同埋 自從班popo高調做鬼單野
大家都開始對身邊既手足冇信心
無論去邊都總係聽到人捉鬼
其實宜個動作係真係自損3000 好傷感情
希望大家打醒萬二分精神留意身邊個個
如果見到帶耳機又冇禮貌懷疑係鬼既
唔洗一開波就屌老母既 禮貌地叫佢除低耳機
斷左佢同外界先 如果佢冇主動做啲咩
又咁樂意幫我地充撐場面 其實只要一直圍住同監視佢
佢冇人支援個陣就只係隻廢棋 唔洗下下大聲叫囂
因為捉錯左真係好大獲
亦唔排除有popo組隊屈翻手足轉頭
所以都係個句 每個人都必須有獨立思考
唔好人講乜你就跟住起哄
人地話set roadblock 你明知我地今日冇打算玩宜味野
你仲聽佢講既 真係幫你唔到啦兄弟

最後一句 咁多位一陣見 萬事小心 再度感動。

兩點 黑衫 維園見！

成個熱門都無民陣最新安排，屌你

p仔出po真係好慘。。已經限quota 仲要冇人睇